頭先搭巴士經過一間名女校

應該搞完xmas party放學，著便服，重點係天氣咁凍都好多妹妹仔著短裙…

到底為乜？純粹貪靚？同同學鬥索？吸引班中嘅tb？有下場去男校姣仔？

本人百思不得其解

強帖留名

好貼幫推

冇圖？

唔洗散下塊閪嘅臭味咩